<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>

<modDesc descVersion="74">

   <author>Stephan, MathiasHun(FS22)</author>

   <title>
      <en>IndoorCamFirst</en>
      <fr>Caméra Intérieure D'abord</fr>
      <hu>Beltéri Kamera Elöszőr</hu>
      <de>Innenansicht-Standard</de>
   </title>

   <description>
      <en><![CDATA[After boarding, it sets the inside camera as the default for every vehicles. The external camera can also be used as usual.
Changelog 2.0.0.0
- Making it compatible from FS19 to FS22
- Added settings menu so the mode can be turned on and off
- Making translation English, French, Hungarian, German
- Updated description
- Updated icon
- An extra file has been added, thanks to which a new language file can be added without modifying the package. (author: Decker_MMIV (DCK))
After starting the game, it will automatically create a folder called [..]/modSettings/FS22_gameplay_IndoorCamFirst/, if it has not been created yet, create it.
Make a copy of FS22_gameplay_IndoorCamFirst/translations/l10n_en.xml and copy it to [..]/modSettings/FS22_gameplay_IndoorCamFirst/.
Rename the l10n_en.xml file to use your choice of language code (de,fr,hu,ru,ch,...) or just use generic filename of l10n.xml (or localization.xml).
Now you can edit your own local copy for this mod, and when it is error-free, it will be loaded by a script in this mod when a game-session is started.]]></en>
      <fr><![CDATA[Après l'embarquement, il définit la caméra intérieure comme caméra par défaut pour tous les véhicules. La caméra externe peut également être utilisée comme d'habitude.
Changelog 2.0.0.0
- Le rendant compatible de FS19 à FS22
- Ajout d'un menu de paramètres pour que le mode puisse être activé et désactivé
- Faire la traduction Anglais, Français, Hongrois, Allemand
- Description mise à jour
- Icône mise à jour
- Un fichier supplémentaire a été ajouté, grâce auquel un nouveau fichier de langue peut être ajouté sans modifier le package. (author: Decker_MMIV (DCK))
Après avoir démarré le jeu, il créera automatiquement un dossier appelé [..]/modSettings/FS22_gameplay_IndoorCamFirst/, s'il n'a pas encore été créé, créez-le.
Faites une copie de FS22_gameplay_IndoorCamFirst/translations/l10n_en.xml et copiez-la dans [..]/modSettings/FS22_gameplay_IndoorCamFirst/.
Renommez le fichier l10n_en.xml pour utiliser le code de langue de votre choix (de,fr,hu,ru,ch,...) ou utilisez simplement le nom de fichier générique l10n.xml (ou localization.xml).
Vous pouvez maintenant modifier votre propre copie locale pour ce mod, et lorsqu'elle est sans erreur, elle sera chargée par un script dans ce mod au démarrage d'une session de jeu.]]></fr>
      <hu><![CDATA[Beszállás után minden járműnél alapértelmezettként állítja be a beltéri kamerát. A megszokott módon a külső kamera is használható.
Changelog 2.0.0.0
- Kompatibilissé tétele FS19-ről FS22-re
- Beállítások menü hozzáadva, ezáltal a mód ki- és be kapcsolható
- Angol, Francia, Magyar, Német fordítás elkészítve
- Leírás rész frissítve
- Ikon frissítve
- Hozzáadásra került egy plusz fájl, melynek köszönhetően a csomag módosítása nélkül is hozzáadható egy új nyelvi fáj. (author: Decker_MMIV (DCK))
Játék elindítását követően automatikusan létrehoz egy mappát a [..]/modSettings/FS22_gameplay_IndoorCamFirst/ néven, amennyiben nem hozzta még létre, hozzd létre.
Készíts egy másolatot a FS22_gameplay_IndoorCamFirst/translations/l10n_en.xml fájljáról, és másold be a [..]/modSettings/FS22_gameplay_IndoorCamFirst/ mappába.
Nevezd át az l10n_en.xml fájlt a választott nyelvi kód (de,fr,hu,ru,ch,...) használatához, vagy egyszerűen használja az l10n.xml (vagy localization.xml) általános fájlnevet.
Most már szerkesztheti a saját helyi másolatát ehhez a modhoz, és ha az hibamentes, akkor egy játékmenet indításakor egy szkript tölti be ebben a modban.]]></hu>
      <de><![CDATA[Nach dem Einsteigen wird die Innenkamera als Standard für jedes Fahrzeug festgelegt. Auch die externe Kamera kann wie gewohnt genutzt werden.
Changelog 2.0.0.0
- Dadurch ist es von FS19 bis FS22 kompatibel
- Einstellungsmenü hinzugefügt, damit der Modus ein- und ausgeschaltet werden kann
- Anfertigung von Übersetzungen Englisch, Französisch, Ungarisch, Deutsch
- Aktualisierte Beschreibung
- Aktualisierte Symbol
- Es wurde eine zusätzliche Datei hinzugefügt, dank derer eine neue Sprachdatei hinzugefügt werden kann, ohne das Paket zu ändern. (author: Decker_MMIV (DCK))
Nach dem Start des Spiels wird automatisch ein Ordner namens [..]/modSettings/FS22_gameplay_IndoorCamFirst/ erstellt. Falls dieser noch nicht erstellt wurde, erstellen Sie ihn.
Erstellen Sie eine Kopie von FS22_gameplay_IndoorCamFirst/translations/l10n_en.xml und kopieren Sie sie nach [..]/modSettings/FS22_gameplay_IndoorCamFirst/.
Benennen Sie die Datei l10n_en.xml um, um den von Ihnen gewählten Sprachcode zu verwenden (de,fr,hu,ru,ch,...) oder verwenden Sie einfach den generischen Dateinamen l10n.xml (oder localization.xml).
Jetzt können Sie Ihre eigene lokale Kopie für diesen Mod bearbeiten. Wenn sie fehlerfrei ist, wird sie von einem Skript in diesen Mod geladen, wenn eine Spielsitzung gestartet wird.]]></de>
   </description>

   <version>2.0.0.0</version>

   <multiplayer supported="true"/>

   <iconFilename>icon_indoorCamFirst.dds</iconFilename>

   <l10n filenamePrefix="translations/l10n" />

   <extraSourceFiles>
      <sourceFile filename="src/registerIndoorCamFirst.lua" />
      <sourceFile filename="src/loadCustomLocalization/loadCustomLocalizationClientside.lua" />
   </extraSourceFiles>

</modDesc>
